有冇巴打個樣生到八哥咁或者核輻射咁

基本上連朋友都冇乜

冇單

我隔離嗰個就係啦

八哥咁可愛

八哥都可愛過你 點睇？

以前覺得八哥好柒，依家覺得個慘樣好得意，做我男朋友ok？

ok

我黃一飛
不過冇佢咁靚仔

核輻射here